{"translation-revision-date":"2021-09-23 08:20:31+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Add Item":["Tilf\u00f8j element"],"Reorder":["Omorganiser"],"Done":["F\u00e6rdig"],"Item":["Element"],"Remove":["Fjern"],"Please save the current customizer settings before switching skins.":["Gem de aktuelle tilpasningsindstillinger, f\u00f8r du skifter overflade."],"Switch Skin":["Skift overflade"],"Switching skin":["Skifter overflade"],"Neve 3.0":["Neve 3.0"],"Legacy Skin":["For\u00e6ldet overflade"],"Migrate Builders Data":["Overflyt byggerens data"],"Some manual adjustments may be required.":["Nogle manuelle justeringer kan v\u00e6re p\u00e5kr\u00e6vet."],"We've created a new Header\/Footer Builder experience! You can always roll back to the old builder from right here.":["Vi har skabt en ny sidehoved\/sidefod bygger oplevelse! Du kan altid rulle tilbage til den gamle bygger herfra."],"Roll Back":["Rul tilbage"],"Reload":["Genindl\u00e6s"],"Want to roll back to the old builder?":["Vil du rulle tilbage til den gamle bygger?"],"You must save the current customizer values before running the migration.":["Du skal gemme de aktuelle tilpasningsv\u00e6rdier, f\u00f8r du k\u00f8rer overf\u00f8rslen."],"Removing old data":["Fjernelse af gamle data"],"Rolling back builder":["Tilbagerul af byggeren "],"Migrating builder data":["Overflytter byggerens data"],"Accessibility":["Tilg\u00e6ngelighed"],"Contrast":["Kontrast"],"Link values":["Linkv\u00e6rdier"],"Palette Colors":["Palettefarver"],"Add":["Tilf\u00f8j"],"Extend from:":["Udvid fra:"],"Palette Title":["Palettitel"],"Add Custom Palette":["Tilf\u00f8j brugerdefineret palet"],"Reset all to default":["Nulstil alle til standard"],"Delete":["Slet"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Hvis dette er den aktive palet, s\u00e5 skiftes den aktuelle palet til basispaletten."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette paletten %s?"],"Remove Palette":["Fjern palet"],"Global Colors":["Globale farver"],"Extra Color 2":["Ekstra farve 2"],"Extra Color 1":["Ekstra farve 1"],"Text Dark Background":["M\u00f8rk baggrund i tekst"],"Dark Background":["M\u00f8rk baggrund"],"Light Background":["Lys baggrund"],"Site Background":["Webstedsbaggrund"],"Secondary Accent":["Sekund\u00e6r accent"],"Primary Accent":["Prim\u00e6r accent"],"Toggle Visibility":["Sl\u00e5 synlighed til og fra"],"Drag to Reorder":["Tr\u00e6k for at omarrangere"],"Toggle":["Skift"],"Remove Item":["Fjern element"],"Dismiss":["Afvis"],"Something went wrong. Please reload the page and try again.":["Noget gik galt. Genindl\u00e6s siden og pr\u00f8v igen."],"Border Width":["Kantbredde"],"Border Radius":["Kant omkreds"],"Transform":["Transformer"],"Weight":["V\u00e6gt"],"Clear":["Ryd"],"Style 6":["Design 6"],"Style 5":["Design 5"],"Style 4":["Design 4"],"Style 3":["Design 3"],"Style 2":["Design 2"],"Style 1":["Design 1"],"No header presets found":["Der blev ikke fundet nogen forudindstillinger for sidehoveder"],"Search Header Presets\u2026":["Forudindstillinger for s\u00f8gefunktion i sidehovedet"],"No Icon":["Intet ikon"],"WordPress Avatar":["WordPress Avatar"],"Icon Style 6":["Ikondesign 6"],"Icon Style 5":["Ikondesign 5"],"Icon Style 4":["Ikondesign 4"],"Icon Style 3":["Ikondesign 3"],"Icon Style 1":["Ikondesign 1"],"Icon Style 2":["Ikondesign 2"],"Night":["Nat"],"Remove Image":["Fjern billede"],"Remove Fallback Image":["Fjern reservebillede"],"Fallback Image":["Reserve billede"],"Use Featured Image":["Brug udvalgt billede"],"Insert Dynamic Tag":["Inds\u00e6t dynamisk tag"],"Logo on Top":["Logo \u00f8verst"],"Title & Tagline - Logo":["Titel og undertitel - logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - Titel og undertitel"],"Logo Only":["Kun logo"],"Outline":["Omrids"],"Filled":["Udfyldt"],"Hover":["Hover"],"Text and Border":["Tekst og kant"],"Background":["Baggrund"],"Normal":["Normal"],"Add Image":["Tilf\u00f8j billede"],"Reset Value":["Nulstil v\u00e6rdi"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Quick Links":["Hurtiglinks"],"Desktop":["Computer"],"Reset all Values":["Nulstil alle v\u00e6rdier"],"Unlink values":["Fjern l\u00e6nkede v\u00e6rdier"],"Overlay Opacity":["Overlejring gennemsigtighed"],"Overlay Color":["Overlejring farve"],"Fixed Background":["L\u00e5st baggrund"],"Select from the Media Library or upload a new image":["V\u00e6lg fra mediebiblioteket, eller overf\u00f8r et nyt billede"],"Image":["Billede"],"Color":["Farve"],"Style":["Stil"],"Left":["Venstre"],"Bottom":["Bund"],"Right":["H\u00f8jre"],"Top":["Top"],"Letter Spacing":["Tegnafstand"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bogstaver"],"Uppercase":["Store bogstaver"],"Capitalize":["Stort forbogstav"],"Top Border":["Top Kant"],"Bottom Border":["Nederste kant"],"Plain":["Almindelig"],"Cancel":["Annuller"],"Edit":["Rediger"],"Line Height":["Linjeh\u00f8jde"],"Font Size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Text":["Tekst"],"None":["Ingen"],"Title & Meta":["Titel & Meta"],"Thumbnail":["Miniature"],"Text Color":["Tekstfarve"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}